{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066567",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "예산 덕산허브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせで、追加人数がいる場合にはペンションにご連絡ください。基準人数を超えると、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。 宿泊施設と周辺施設を利用する際、施設の破損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約のお知らせで、追加人数がいる場合にはペンションにご連絡ください。基準人数を超えると、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設を利用する際の注意事項は？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間を守ってください。宿泊施設と周辺施設を利用する際、施設の破損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での使用制限はありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されていますし、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の重複や間違いが起こった場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 495
    }
}